勁搞笑， 有個藍絲YouTuber 搵咗個港女去扮ABC

其實又唔算係扮abc ， 係扮從細個去咗美國嘅港人， 個女仔中英夾雜一大堆。 不過喺外國留過學嘅都知道， 從細個喺外國讀書嘅根本就唔會中英夾雜咁樣講嘢。 況且個港女的口音根本就就只有半桶水， 只係一般香港大學生嘅水平。 只不過係想人信佢係abc， 所以就夾硬卷脷講英文， 真係好核突。

""美國係一個好diverse 既country 黎ga ma, which is ok. 大家有唔同既opinion(s)，大家既personalit(ies) ar, how they communicate ar, approaching the difference(s) ar, not a problem. As to identity, 我點都係香港人ar ma... ""

我屌，睇到呢段字都好想打人

呢啲片唔好click入去俾佢賺views數
打岀黎恥笑下就好

Seriously? 我feel 到你好pretending 囉。 So ridiculous, you know? To be honest, 其實係oversea 呢D 好common 囉.

Really? Actually 呢，你可以用ad block，or 呢，可以用download 左佢, and then offline 睇囉。It's pretty easy ga. 我on and off 都會咁做。

你點解放權俾司局長及警察可以不斷犯法及作假見證

你會係你屋企咁樣？

似痴脷筋多d